［財經台轉載］9月1日起香港將首次與內地交換CRS賬戶信息

9月1日起香港將首次與內地交換CRS賬戶信息

據經合組織(OECD)發布的消息，中國已經依據《多邊稅收徵管互助公約》第29條之規定，將《公約》效力正式擴大於香港和澳門兩地。 《公約》將在2018年9月1日正式在香港和澳門兩地生效實施。
簡而言之，就是香港和澳門將從此前CRS實施的“雙邊模式”轉變為“MCAA模式”，也就是“多邊協議模式”。
這意味著，中國大陸高淨值人群在香港及澳門的五大類金融賬戶將會通過CRS的自動交換機制傳遞給中國的稅務機關；香港和澳門的稅務局很快將與更多國家的稅務局自動交換金融賬戶信息；中國大陸與香港和澳門兩地在今年9月底之前完成CRS下的第一次賬戶信息自動交換，正式具備了（準）國際法律依據。

以前大陸專材係香港搵幾錢 中央唔查你 唔理你
今日之後就無呢支歌仔唱
當然你可以逃稅既 捉到咪最多變范冰冰

共狗真係好急搵錢咁

狗急跳牆

老實世界國家都會交換稅務資料

呃公屋班支那狗有冇影響

冇, 佢地鄉下生意/收租都用現金

所以支那要搞支那寶/微信支那/支那儲蓄

用買10蚊送5蚊 , 儲100蚊送40蚊去逼人用

方便收集資料

資金逃去瑞士

美國ONLY

大家身邊如有支那狗係香港收租, 打工

直接向支那報寸, 可能仲快

無影響，香港公屋入息及資產限額不計算境外收入 及資產

一早轉晒俾仔女先落來